點先可以入細I.t.做Part-time sales

過兩日去in 我個樣又唔靚 有啲驚佢唔請我
有冇人做緊細I.t 去in part-time係咪要著全黑？
Part time實際工作內容係要做啲咩？
我生得唔靚係咪已經冇望 ？
自問著衫都還可以，唔知佢想要咩style

執靚仔啲個樣 著好啲就得
利申：細i.t pt

有招聘日架嘛 好易請 以前都做過
但靜起上黎真係好悶 果陣悶到訓著左畀人炒埋

尻企多

想做Earth music 但好少分店

你生得正正常常有返少少自信已經會請
不過樓主連見sales都要開post問睇怕唔會冇

我就咁著件白襯衫 白tee 都請我

咩人都請架 唔理你咩樣
利申前員工